點睇每個月都sick leave 既同事？

有乜辦法趕走佢哋？

第一個應該要趕走你

一個禮拜返五日太多了，正常應該返三至四日算

你鐘意你都可以SL
香港人真係鐘意寧願大家一齊仆街都唔諗下大家一齊擺大圍福利

病緊都照返工嘅人先係最自私最仆街

請SL先係負責任嘅員工

傳染埋你等你發燒都要返工,之後病死係公司

你唔敢SICK 就唔好怪人啦
自己無膽唔好阻人發達啦

屌你老母

SL有咩問題？
點解要搞9人先

每月有SL係公司福利嚟，點解唔用

真病就冇得講
詐病就睇下過唔過到自己啦

咁點解唔搵啲返3,4日嘅工/PT?

You earned it, c'mon

咁返黎都要夠食至得，得皮幾野一個月邊夠力

細個唔讀書，大個做運輸

賤種

你張合約寫到明比人用依個方法請假

你唔撚鍾意就改合約
低能